{
  "Super Value Deals - Save more with coupons": "超值优惠 - 使用优惠券节省更多",
  "search for products": "搜索产品",
  "Location": "地点",
  "English": "英语",
  "All Departments": "所有部门",
  "Home": "家",
  "Home1": "首页1",
  "Home2": "主页2",
  "Home3": "主页3",
  "Home4": "主页4",
  "Home5": "首页5",
  "Shop": "店铺",
  "Shop Grid - Filter": "商店网格 - 过滤器",
  "Shop Grid - 3 column": "商店网格 - 3 列",
  "Shop List - Filter": "商店列表 - 筛选",
  "Shop - Filter": "商店 - 过滤器",
  "Shop Wide": "广铺",
  "Shop Single": "选购单人",
  "Shop Single v2": "商店单曲 v2",
  "Shop Wishlist": "购买心愿单",
  "Shop Cart": "购物车",
  "Shop Checkout": "商店结账",
  "Stores": "商店",
  "Store List": "店铺列表",
  "Store Grid": "存储网格",
  "Store Single": "店单",
  "Mega menu": "超级菜单",
  "Dairy, Bread & Eggs": "乳制品、面包和鸡蛋",
  "Butter": "黄油",
  "Milk Drinks": "乳饮料",
  "Curd & Yogurt": "凝乳和酸奶",
  "Eggs": "鸡蛋",
  "Buns & Bakery": "面包和面包店",
  "Cheese": "奶酪",
  "Condensed Milk": "炼乳",
  "Dairy Products": "乳制品",
  "Breakfasts & Instant Food": "早餐和方便食品",
  "Breakfasts Cereal": "早餐麦片",
  "Noodles, Pasta & Soup": "面条、面食和汤",
  "Frozen Veg Snacks": "冷冻蔬菜零食",
  "Frozen Non-Veg Snacks": "冷冻非蔬菜零食",
  "Vermicelli": "粉丝",
  "Instant Mixes": "即时混音",
  "Batter": "连击",
  "Fruits and Juices": "水果和果汁",
  "Cold Drinks & Juices": "冷饮和果汁",
  "Soft Drinks": "软饮料",
  "Fruits Juices": "果汁",
  "Coldpress": "冷压",
  "Water & Ice Cubes": "水和冰块",
  "Soda & Mixers": "苏打水和搅拌机",
  "Health Drinks": "保健饮品",
  "Herbal Drinks": "草本饮品",
  "Dont miss this offer today.": "不要错过今天的这个优惠。",
  "Shop Now": "立即购买",
  "Pages": "页数",
  "About us": "关于我们",
  "404 Error": "404错误",
  "Contact": "接触",
  "Blog": "博客",
  "Blog Single": "博客单曲",
  "Blog Category": "博客类别",
  "Account": "帐户",
  "Sign in": "登入",
  "Sign up": "报名",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "My Account": "我的账户",
  "Orders": "订单",
  "Settings": "设置",
  "Address": "地址",
  "Payement Method": "付款方式",
  "Notification": "通知",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Docs": "文档",
  "Documentations": "文档",
  "Browse the all documentation": "浏览所有文档",
  "Changelog": "变更日志",
  "see what's new": "看看有什么新鲜事",
  "Choose your Delivery Location": "选择您的送货地点",
  "Enter your address and we will specify the offer you area.": "输入您的地址，我们将指定为您提供服务的区域。",
  "Search your area": "搜索您所在的地区",
  "Select Location": "选择位置",
  "Clear All": "全部清除",
  "Min": "最小",
  "Sign Up": "报名",
  "Name": "姓名",
  "Enter Your Name": "输入您的名字",
  "Enter Your Email address": "输入您的电子邮件地址",
  "Enter Your Password": "输入您的密码",
  "Email address": "电子邮件",
  "Please enter name": "请输入姓名",
  "Please enter email": "请输入电子邮件",
  "Please enter password": "请输入密码",
  "Password": "密码",
  "By Signup, you agree to our Terms of Service & Privacy Policy": "注册即表示您同意我们的服务条款和隐私政策",
  "Already have an account": "已有账户",
  "in": "在",
  "You've got FREE delivery": "您可以享受免费送货服务",
  "Start": "开始",
  "checkout now": "立即结账",
  "Oups empty cart": "奥普斯空购物车",
  "Continue Shopping": "继续购物",
  "Update Cart": "更新购物车",
  "Remove": "消除",
  "Opening Sale Discount 50%": "开业促销折扣 50%",
  "SuperMarket For Fresh Grocery": "生鲜超市",
  "Introduced a new model for online grocery shopping and convenient home delivery.": "推出线上买菜、便捷送货上门新模式。",
  "Free Shipping - orders over $100": "免费送货 - 订单金额超过 100 美元",
  "Free Shipping on orders over": "订单满则免运费",
  "Free Shipping to First-Time Customers Only, After promotion and discounts are applied.": "仅适用于促销和折扣后的首次客户免费送货。",
  "Featured Categories": "特色类别",
  "Atta, Rice & Dal": "阿塔、大米和木豆",
  "Baby Care": "婴儿护理",
  "Bakery Biscuits": "烘焙饼干",
  "Chicken, Meat & Fish": "鸡肉、肉和鱼",
  "Cleaning Essentials": "清洁必需品",
  "Instant Food": "方便食品",
  "Pet Care": "宠物护理",
  "Fruits & Vegetables": "水果和蔬菜",
  "Freshly Baked Buns": "新鲜出炉的面包",
  "Get Upto": "达到",
  "Off": "离开",
  "Popular Products": "热门产品",
  "Sale": "销售",
  "Snack & Munchies": "小吃和零食",
  "Haldiram's Sev Bhujia": "哈尔迪拉姆的塞夫·布贾",
  "NutriChoice Digestive": "营养选择消化剂",
  "Bakery & Biscuits": "面包店和饼干",
  "Cadbury 5 Star Chocolate": "吉百利 5 星巧克力",
  "Onion Flavour Potato": "洋葱味土豆",
  "Salted Instant Popcorn": "咸味速溶爆米花",
  "Blueberry Greek Yogurt": "蓝莓希腊酸奶",
  "Britannia Cheese Slices": "不列颠奶酪片",
  "Kellogg's Original Cereals": "家乐氏原味谷物",
  "Slurrp Millet Chocolate": "Slurrp 小米巧克力",
  "Amul Butter - 500 g": "阿穆尔黄油 - 500 克",
  "Daily Best Sells": "每日畅销商品",
  "Tea, Coffee & Drinks": "茶、咖啡和饮料",
  "Roast Ground Coffee": "烘焙咖啡粉",
  "Crushed Tomatoes": "碎番茄",
  "Golden Pineapple": "黄金菠萝",
  "Add to cart": "添加到购物车",
  "Remove to cart": "删除到购物车",
  " Organic Coffee Beans": " 有机咖啡豆",
  "Get the best deal before close.": "在成交前获得最优惠的价格。",
  "Days": "天",
  "Hours": "时间",
  "Mins": "分钟",
  "Sec": "秒",
  "minute grocery now": "现在分钟杂货店",
  "Best Prices & Offers": "最优惠的价格和优惠",
  "Wide Assortment": "品种齐全",
  "Easy Returns": "轻松退货",
  "Get your order delivered to your doorstep at the earliest from FreshCart pickup stores near you": "让您的订单尽早从您附近的 FreshCart 提货店送货上门",
  "Cheaper prices than your local supermarket, great cashback offers to top it off. Get best pricess & offers": "价格比当地超市便宜，还有丰厚的现金返还优惠。",
  "Choose from 5000+ products across food, personal care, household, bakery, veg and non-veg & other categories": "从食品、个人护理、家居、烘焙、蔬菜和非蔬菜及其他类别的 5000 多种产品中进行选择",
  "Not satisfied with a product? Return it at the doorstep & get a refund within hours. No questions asked policy .": "对产品不满意？",
  "Categories": "类别",
  "Vegetables & Fruits": "蔬菜和水果",
  "Breakfasts & instant food": "早餐和方便食品",
  "Atta, rice & dal": "阿塔、大米和木豆",
  "Sauces & spreads": "酱汁和涂抹酱",
  "Organic & gourmet": "有机和美食",
  "Baby care": "婴儿护理",
  "Cleaning essentials": "清洁要领",
  "Personal care": "个人护理",
  "Dairy, bread & eggs": "乳制品、面包和鸡蛋",
  "Cold drinks & juices": "冷饮和果汁",
  "Tea, coffee & drinks": "茶、咖啡和饮料",
  "Masala, oil & more": "马萨拉、油等",
  "Chicken, meat & fish": "鸡肉、肉和鱼",
  "Paan corner": "潘安角",
  "Pharma & wellness": "制药与健康",
  "Home & office": "家庭和办公室",
  "Pet care": "宠物护理",
  "Get to now us": "现在就联系我们",
  "Compagny": "公司",
  "About": "关于",
  "Help Center": "帮助中心",
  "Our Value": "我们的价值",
  "For Consumers": "对于消费者",
  "Payments": "付款方式",
  "Shipping": "船运",
  "Products Returns": "产品退货",
  "FAQ": "常问问题",
  "Become a Shopper": "成为购物者",
  "Shopper Opportunities": "购物机会",
  "Earnings": "收益",
  "Ideas & Guides": "想法与指南",
  "New Retailers": "新零售商",
  "FreshCart programs": "新鲜购物车计划",
  "Gift Cards": "礼品卡",
  "Promos & Coupons": "促销和优惠券",
  "Fresh Ads": "新鲜广告",
  "Careers": "职业机会",
  "Get deliveries with FreshCart": "通过 FreshCart 获取送货服务",
  "Payments Partners": "支付合作伙伴",
  "Follow us on": "关注我们",
  "All rights reserved": "版权所有",
  "Powered by": " 供电",
  "Product Code": "产品代码",
  "Availability": "可用性",
  "In stock": "有存货",
  "reviews": "评论",
  "Free pickup today": "今日免费取货",
  "Snacks & Munchies": "零食和零食",
  " Products found": " 找到的产品",
  "Milk": "牛奶",
  "Milks Drinks": "牛奶饮料",
  "Curds & Yogurt": "凝乳和酸奶",
  "Bread": "面包",
  "Butter & More": "黄油及更多",
  "Paneer & Tofu": "芝士豆腐",
  "Cream & Whitener": "面霜和美白剂",
  "Vegan Drinks": "纯素饮料",
  "Chips & Crisps": "薯片和薯片",
  "Nachos": "玉米片",
  "Popcorn": "爆米花",
  "Bhujia & Mixtures": "布加及混合物",
  "Namkeen Snacks": "南肯零食",
  "Healthy Snacks": "健康零食",
  "Cakes & Rolls": "蛋糕和面包卷",
  "Energy Bars": "能量棒",
  "Papad & Fryums": "帕帕德和弗鲁姆斯",
  "Rusks & Wafers": "面包干和威化饼",
  "Fresh Vegetables": "新鲜蔬菜",
  "Herbs & Seasonings": "香草和调味料",
  "Fresh Fruits": "新鲜水果",
  "Organic Fruits & Vegetables": "有机水果和蔬菜",
  "Cuts & Sprouts": "切块和豆芽",
  "Exotic Fruits & Veggies": "异国情调的水果和蔬菜",
  "Flower Bouquets, Bunches": "花束、束",
  "Energy Drinks": "能量饮料",
  "Concentrates & Syrups": "浓缩液和糖浆",
  "Detox & Energy Drinks": "排毒和能量饮料",
  "Juices collection": "果汁系列",
  "Noodles,Pasta & Soup": "面条、面食和汤",
  "Frozen Non-Veg Snackss": "冷冻非蔬菜零食",
  "Frozen Veg": "冷冻蔬菜",
  "Cookies": "曲奇饼",
  "Glucose & Marie": "葡萄糖与玛丽",
  "Sweet & Salty": "甜咸",
  "Healthy & Digestive": "健康与消化",
  "Cream Biscuits": "奶油饼干",
  "Chicken,Meat & Fish": "鸡肉、肉和鱼",
  "Chicken": "鸡",
  "Sausage, Salami & Ham": "香肠、萨拉米香肠和火腿",
  "Exotic Meat": "异国情调的肉",
  "E-Grocery": "电子杂货",
  "DealShare": "交易分享",
  "DMart": "德玛特",
  "Blinkit": "闪烁",
  "BigBasket": "大篮子",
  "Store Front": "店面",
  "Spencers": "斯宾塞",
  "Online Grocery": "网上杂货店",
  "Price": "价格",
  "Rating": "等级",
  "Filters": "过滤器",
  "Show": "展示",
  "Sort by": "排序方式",
  "Featured": "精选",
  "Low to High": "从低到高",
  "High to Low": "从高到低",
  "Release Date": "发布日期",
  "Avg. Ranting": "平均。",
  "We have 36 vendors now": "我们现在有36家供应商",
  "E-Grocery Super Market": "电子杂货超市",
  "Organic": "有机的",
  "Groceries": "杂货",
  "Butcher Shop": "肉店",
  "Delivery": "送货",
  "Pickup available": "提供接送服务",
  "In-store prices": "店内价格",
  "DealShare Mart": "DealShare 市场",
  "Alcohol": "酒精",
  "Bakery Deli": "面包店 熟食店",
  "Delivery by": "交货方式",
  "Blinkit Store": "眨眼商店",
  "Meal Kits": "餐包",
  "Prepared Meals": "预制饭菜",
  "StoreFront Super Market": "店面超市",
  "Bakery": "面包店",
  "Swiggy Instamart": "Swiggy Instamart",
  "Online Grocery Mart": "网上杂货店",
  "Deli": "熟食店",
  "The Future of Grocery Delivery": "杂货配送的未来",
  "By powering the future of grocery with our retail partners, we give everyone access to the food they love and more time to enjoy it together.": "通过与我们的零售合作伙伴共同推动杂货业的未来，我们让每个人都能获得他们喜爱的食物，并有更多时间一起享受。",
  "Ready to get started": "准备开始",
  "Grow my business with Freshcart": "通过 Freshcart 拓展我的业务",
  "Advertise my brand on Freshcart": "在 Freshcart 上为我的品牌做广告",
  "Learn more about Freshcart": "了解更多关于Freshcart的信息",
  "Freshcart Platform": "鲜车平台",
  "Learn More": "了解更多",
  "Trusted by retailers": "深受零售商信赖",
  "For assistance using Freshcart services, please visit our": "如需使用 Freshcart 服务的帮助，请访问我们的",
  "Loved by customers": "深受客户喜爱",
  "We give everyone access to the food they love and more time to enjoy it together": "我们让每个人都能享用他们喜爱的食物，并有更多时间一起享用",
  "Shoppers": "购物者",
  "Cities": "城市",
  "Retail Brands": "零售品牌",
  "Our Leaderships": "我们的领导",
  "Chief Technology Officer": "首席技术官",
  "Chief Communication Officer": "首席传播官",
  "Vice President,Retail": "零售副总裁",
  "Chief Financial Officer": "首席财务官",
  "Chief Human Ressources Officer": "首席人力资源官",
  "Freshcart ads": "新鲜车广告",
  "Something’s wrong here": "这里出了点问题",
  "We can’t find the page you’re looking for.": "我们找不到您要查找的页面。",
  "Check out our help center or head back to home.": "查看我们的帮助中心或返回主页。",
  "Back to home": "回到家",
  "Retailer Inquiries": "零售商查询",
  "This form is for retailer inquiries only": "此表格仅供零售商查询",
  "For all other customer or shopper support requests, please visit the links below this form.": "对于所有其他客户或购物者支持请求，请访问此表格下方的链接。",
  "First Name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "Company": "公司",
  "Title": "标题",
  "Phone": "电话",
  "Textarea": "文本区",
  "Please enter firstname": "请输入名字",
  "Please enter lastname": "请输入姓氏",
  "Please enter company": "请输入公司",
  "Please enter title": "请输入标题",
  "Please enter phone": "请输入电话",
  "Please enter a message in the textarea": "请在文本区域输入消息",
  "Enter Your First Name": "输入您的名字",
  "Enter Your Last Name": "输入您的姓氏",
  "Your Company": "您的公司",
  "Your Title": "你的头衔",
  "Enter Your Email": "您的公司",
  "Your Phone Number": "您的公司",
  "Additional Comments": "附加评论",
  "Sign in to": "登录到",
  "Welcome back to ": "欢迎回到 ",
  "Enter your email to get started": "输入您的电子邮件以开始",
  "Remember me": "记住账号",
  "Forgot Password ": "忘记密码 ",
  "Reset it": "重置它",
  "Don't have an account": "没有账户",
  "Get Start Shopping": "开始购物",
  "Welcome to": "欢迎来到",
  "Register": "登记",
  "By continuing, you agree to our Terms of Service & Privacy Police": "继续即表示您同意我们的服务条款和隐私政策",
  "Forgot your password": "忘记密码了吗",
  "Please enter the email address associated with your account and We will email you a link to reset your password": "请输入与您的帐户关联的电子邮件地址，我们将通过电子邮件向您发送重置密码的链接",
  "Back": "后退",
  "Minimum 3 characters": "最少 3 个字符",
  "Please enter valid email": "请输入有效的电子邮件",
  "Minimum 8 characters": "最少 8 个字符",
  "By Signup, you agree to our": "注册即表示您同意我们的",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Not in stock": "没有库存",
  "01 day shipping": "01 天发货",
  "Our Leadership": "我们的领导",
  "Submit": "提交",
  "minimum 9 characters": "最少 9 个字符",
  "Share": "分享",
  "Image shown is a representation and may slightly vary from the actual product. Every effort is made to maintain accuracy of all information displayed": "显示的图像仅供参考，可能与实际产品略有不同。",
  "Out of stock": "缺货",
  "Customers Reviews": "客户评价",
  "Top Reviews": "热门评论",
  "Most Recent": "最近的",
  "More Reviews": "更多评论",
  "Create Review": "创建评论",
  "Overall Rating": "总体评价",
  "Rate Features": "评级特点",
  "Flavor": "味道",
  "Value for money": "物有所值",
  "Scent": "香味",
  "Add a headline": "添加标题",
  "What's most important to know": "最重要的是要知道什么",
  "Add a photo or video": "添加照片或视频",
  "Shoppers find images and videos more helpful than text alone": "购物者发现图像和视频比单独的文本更有帮助",
  "Please add file": "请添加文件",
  "Add a written review": "添加书面评论",
  "What did you like or dislike? What did you use this product for": "你喜欢或不喜欢什么？",
  "Please enter a message": "请输入留言",
  "Submit Review": "提交评论",
  "Details": "细节",
  " Weigth": " 重量",
  "1000 Grams": "1000克",
  "Ingredient Type": "成分类型",
  "Vegetarian": "素食",
  "Brand": "品牌",
  "Item Package Quantity": "物品包装数量",
  "Form": "形式",
  "Larry the Bird": "拉里鸟",
  "Manufacturer": "制造商",
  "Net Quantity": "净数量",
  "Product Dimensions": "产品尺寸",
  "Best Sellers Rank": "畅销书排名",
  "#2 dans Fruits": "#2 水果",
  "Date First Aviable": "首次可用日期",
  "Item Weight": "物品重量",
  "Generic Name": "通用名",
  "Nutrient Value & Benefits": "营养价值和益处",
  "Storage Tips": "存储技巧",
  "Unit": "单元",
  "units": "单位",
  "Seller": "卖方",
  "Disclaimer": "免责声明",
  "Image shown is a representation and may slightly vary from the actual product. Every effort is made to maintain accuracy of all information displayed.": "显示的图像仅供参考，可能与实际产品略有不同。",
  "Verified Purchase": "已验证购买",
  "Unverified Purchase": "未经验证的购买",
  "Need to recheck the weight at delivery point": "需要在交货点重新检查重量",
  "Product quality is good. But, weight seemed less than 1kg. Since it is being sent in open package, there is a possibility of pilferage in between. FreshCart sends the veggies and fruits through sealed plastic covers and Barcode on the weight etc. .": "产品质量好。",
  "Everytime i ordered from fresh i got greenish yellow bananas just like i wanted so go for it , its happens very rare that u get over riped ones.": "每次我从新鲜的香蕉中订购时，我都会得到绿黄色的香蕉，就像我想要的那样，所以去买吧，你很少会得到过熟的香蕉。",
  "Great product & package. Delivery can be expedited.": "很棒的产品和包装。",
  "Helpful": "有帮助",
  "Report abuse": "举报滥用行为",
  "Product Details": "产品详情",
  "Informations": "资讯",
  "Reviews": "评论",
  "Seller Info": "卖家信息",
  "Email": "电子邮件",
  "Snack Munchies": "零食零食",
  "Quick View": "快速查看",
  "Add to Favorites": "添加到收藏夹",
  "Compare": "比较",
  "Whishlist": "愿望清单",
  "Add": "添加",
  "100% Organic Coffee Beans.": "100% 有机咖啡豆。",
  "Get your order delivered to your doorstep at the earliest from FreshCart pickup stores near you.": "让您的订单尽早从您附近的 FreshCart 提货店送货到您家门口。",
  "Cheaper prices than your local supermarket, great cashback offers to top it off. Get best pricess & offers.": "价格比当地超市便宜，还有丰厚的现金返还优惠。",
  "Choose from 5000+ products across food, personal care, household, bakery, veg and non-veg & other categories.": "从食品、个人护理、家居、烘焙、蔬菜和非蔬菜及其他类别的 5000 多种产品中进行选择。",
  "We have": "我们有",
  "vendors now": "现在的供应商",
  "Delivery by 10:30pm": "晚上 10:30 前送达",
  "Privacy Police": "隐私警察",
  "By continuing, you agree to our": "继续，即表示您同意我们的",
  "My Wishlist": "我的愿望清单",
  "There are": "有",
  "products in this wishlist": "此愿望清单中的产品",
  "Product": "产品",
  "Amount": "数量",
  "Status": "地位",
  "Actions": "行动",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Type": "类型",
  "Previous": "以前的",
  "Products found": "找到的产品",
  "search by store": "按商店搜索",
  "Filter": "筛选",
  "Welcome back": "欢迎回来",
  "FreshCart is simple & clean design for developer and designer": "FreshCart 为开发人员和设计师提供简单干净的设计",
  "Create Product": "创建产品",
  "Monthly revenue": "每月收入",
  "New Sales": "新销售",
  "Customer": "顾客",
  "new in 2 days": "2天内新",
  "Store Managements": "店铺管理",
  "Products": "产品",
  "Sellers / Vendors": "卖家/供应商",
  "Customers": "顾客",
  "New": "新的",
  "Create Customers": "创建客户",
  "Edit Customers": "编辑客户",
  "Menu Level": "菜单级别",
  "Two Level": "两级",
  "Nav item 1": "导航项 1",
  "Nav item 2": "导航项 2",
  "Three Level": "三级",
  "Site Setting": "站点设置",
  "coming soon": "即将推出",
  "Grid": "网格",
  "List": "列表",
  "Add Post": "添加帖子",
  "Media": "媒体",
  "Store Settings": "商店设置",
  "Support": "支持",
  "Support Ticket": "支持票",
  "Show Freshcart Works": "显示Freshcart作品",
  "Ours App": "我们的应用程序",
  "Notification settings": "通知设置",
  "Email Notifications": "电子邮件通知",
  "Weekly Notification": "每周通知",
  "Various versions have evolved over the years, sometimes by accident, sometimes on purpose .": "多年来，各种版本不断演变，有时是偶然的，有时是故意的。",
  "Account Summary": "账户摘要",
  "Order updates": "订单更新",
  "Text messages": "短信",
  "Call before checkout": "结帐前致电",
  "We'll only call if there are pending changes": "我们只会在有待更改的情况下致电",
  "New Follower": "新追随者",
  "Post Like": "发帖点赞",
  "Someone you followed posted": "您关注的某人发布了",
  "Post added to collection": "帖子已添加到收藏夹",
  "Order Deli-500": "订购 Deli-500",
  "Your Orders": "您的订单",
  "Setting": "环境",
  "Payment Method": "付款方式",
  "Log out": "退出",
  "Account Setting": "账户设置",
  "Search": "搜索",
  "Related Items": "相关项目",
  "Weigth": "重量",
  "Total": "全部的",
  "French": "法语",
  "Chinese": "中国人",
  "Swahili": "斯瓦希里语"
}